陳庭佳出獄後會受到咩對待？

你估有冇人會接佢？

幫佢裝修

有佢 大家先會提早醒覺

我估共產黨應該會重憎佢

多謝佢都黎唔切 幫香港人覺醒

夾佢去台灣

屌打錯係陳同佳

脫墨

送佢去台灣

有命出到黎算好幸運

你戇鳩？ sor 殺人犯真係要割

咁佢本身都唔係同路人 邊有得割

繼續叫佢大仆街

拔萃有個大仆街

真係唔知點對待佢

咁你就咪撚話多謝佢啦

佢理應用特別法引導到台灣坐監而不一定係台灣審

究竟係監獄入面，其他人係點對佢

又話二百萬人一人彈佢一下賓周

咁無佢呢單野 就無得將革命推前

比我係佢就犯多D事唔出獄住

大把殺人犯啦 老豆搵仔個班黑警唔見你地對付佢

政府會保佢命, 然後大量文宣宣揚佢殺人唔洗審

所以我覺得夾佢去台灣就一定要 但係麻包袋佢就唔洗

幫佢移民台灣

唔係緊急法未比檬面就得
緊急法送佢去台灣唔7得呀化？

無視佢
佢自己殺人係佢既事
手足同佢又冇仇
佢只係籍口

杯死佢。雖然佢識我老鼠。
要佢為自己做的事負責任

呢個真

其實又唔係好關佢事。

有佢 大家先會提早醒覺

全香港人先齊心，知道克警無法無天，
知道政苦知法犯法

我屌屌屌屌屌 屌屌屌屌屌

殺人犯 有咩好講

下一代，下下一代....永續

歷史書：2019年既革命活動，起因是一名年輕人既女被送了頂綠帽，憤而殺了該女友，而引政港政對《逃犯條例》修訂，導致港人不滿而起

笑埋右

唔知佢同佢一齊監禁嘅囚犯會用咩眼神望住佢
心諗

你條柒頭隊冧一條女搞到香港暴動加宵禁
我女又溝唔到 入咗黑社會咁耐寂寂無名
你撚大粒墨咁柒 溝到女仲要殺埋
全世界都識你

以佢哋嘅扭曲世界觀黎睇可能佢係
人生勝利組

用緊急法送去台灣或驅逐出境囉
林奠，你初心都係咁啫，當日講到大義凜然，又話收到死者父母五封信令你好心痛，而家送去台灣囉，唔好唔做呀

佢的精蟲 令香港民主進步左幾十年

吊起佢遊街得唔得

有無得發動真.和理飛
我地唔介意包機
由出監就拿定gip
因為你實在害到太多人不得離港喇pk
同時我相信好多人要散心
機票就...有無起底組起到條粉腸既旅遊證件
雖然我都係ff 不過相信大家都覺得唔錯既～～

佢係殺人犯但都係被擺上台

佢可能會因為怕比人認到帶口罩出街
結果犯左蒙面法比人拉番入去

no nononononnonoo

大粒墨咁易認，最低消費召喚神獸

帶完帽仲要俾人擺上枱

送佢去台灣。

黃藍唔會理佢，係紅會消失佢

去轉台北玩先

陳庭佳咩事

一起抗爭，無佢單野被利用香港人唔會肯醒

香港人可能會多謝佢

大仆街

扑暈佢 問誠哥借架飛機
之後你懂的

屌，嚇一跳

大家千祈唔好裝修佢 千祈唔好

其實唔關他事

十一哥借佢個名獻計整香港人！

被推選做首屆臨時政府特首

無錯 陳庭佳 對香港人黎講 係現代 佛祖/ 耶穌

夾佢返屋企攞戶照,再夾佢去台灣

幫佢去墨

唔係佢
香港人俾人溫水煮蛙煮死左喇

佢籃底架，有fd識佢，5年前rain revolution已經痛恨抗爭者，仲要親建制

唔好當呢件打靶係同路人呀！

你唔講真係唔覺

屌屌屌屌屌屌屌你 屌你

多你老母謝咩
殺人犯黎嫁

又話要章顯公義
Mk妹既死邊個比公義佢
唔關事？
加多一項訴求係即時張大粒墨單一移交台灣

既然大陸聲稱台灣係大陸嘅一部份
點解唔番大陸審

關佢乜事
係邊度受審\坐監唔到佢簡
係港共政府拒絕台灣引渡要求。

針插馬眼，火燒屎眼，氣槍爆眼

比次機會啦

冇人有時間理佢
共產黨隨時請佢搭洗頭艇

唔講都醒唔起場運動因佢而起

受警員保護 級別如前特首

都話打錯lo,

幫佢訂機票即日啟程

被自殺
真係多得佢唔小

打人都要獅鳥
殺人反而咩事都無
仲有班on 9話要多謝佢

講得出唔關事嗰啲咩心態

拔萃有個大仆街！

社會搞成咁關佢事咩

其實成單case只係政府同保皇用佢作為一個藉口去搞左送中出嚟。

佢當時可以番台灣而冇返，所以而家唔洗做任何事。

我們要尊重法治精神。

佢坐完之後，其他唔識法治的人做咩我哋唔知，

但我哋唔需要理佢。講完

佢仲有利用價值，政府點都保佢既，出嚟都可能有成隊人睇住佢

屌，講咗幾多次，邊個攪的屎就邊個抹，唔好浪費時間

咪撚搞佢呀
私了陳同佳既話呢場運動輸9硬

一定要政府搞掂埋佢

讚佢呢鋪威到盡

唉你收皮啦
無人care 陳同佳點樣
關你撚事咩垃圾
有正經野唔做 開埋呢d 廢post
痴撚線

幫佢整容
幫佢脫墨

拔萃有個...

等等先，假如佢一出獄就去左粒癦，仲有冇人認到佢？

條友殺完人仲搞到全香港人墊屍底
佢出獄果陣我肯定去圍佢老母

的佢上飛機台灣

被自殺

條女做PTGF周街俾人屌
頂綠帽由頭笠到腳指尾
坐完出嚟仲要俾你地鶳
我都開始有小小同情佢

唔好高估呢個政府嘅辦事能力

ching ho ball

得罪全世界

出到黎菊花都爛啦

再整容改名

綠帽真係唔係人人接受到

其實佢會唔會已經喺獄中死咗
點解咁耐都冇聽過佢發言

我覺得呢條打靶仔出黎唔係好重要喎

佢係殺左人
但要推逃犯條例一早唔關佢事
因為台灣一早話左通過都唔收

只係極權政府既一個藉口

同時見到香港司法既老屈有幾勁
佢係台灣殺人 治唔到佢罪

就係香港一路扣柙佢

再告洗黑錢

雖然佢係犯左事 殺左人
但砌呢條罪都好夾硬！

導火線一條 洗乜理佢？

Totally

拔...

你個名天琦係我㗎ok?

好似唔係佢

咪玩膠呀文宣咁樣講死撚硬
建議借陳同佳出獄再煲大泛民議員提過既解決方案例如域外法權，一來證明我地香港文明社會絕對容不下謀殺唔洗承擔後果既事發生，二來少少叫回歸已經變成支線既原點，吸納道德支持。

認真係個好好既文宣位吸納民意，只要我地有好強既道德光環，對家就冇得抹黑我地借反送中搞事等等

笑死唔講唔覺打錯

帽事既

人民英雄

屌你
屌屌屌屌你
屌你老母陳庭佳陳庭佳

大粒墨脫墨

我覺得民間唔好理佢仲好
嗱睇平民立場 人地坐完監
第一關我地撚事
第二佢按公法坐完受咗應有嘅懲罰 唔應該再受進一步處理
又鶳 有無諗過神獸好忙